黃家駒的傳奇

八個大字
前無古人，後無來者

麻麻地喇

以前喺高山睇佢live

俾樓上剋住

簡單嘅吉他都可以流露咁多情感
每粒音都打入我靈魂

大家最愛係邊首邊個版本？

過去與今天 超越亞拉伯演唱會live

灰色軌跡同Paul段結他

佢兩個嘅合奏無敵

夜雨街中裏寧與靜~

最近發掘到呢首，最初期出道嘅作品

好有Pink Floyd嘅味道
Pink Floyd+Beyond一次滿足兩個願望

誰伴我闖蕩 1991

91live好精彩
遺憾冇緣親眼見證
有冇師兄有去睇

呢首野好癲，係為林過雲而寫。係林過雲嘅獨白